消息話週五放寬堂食

屌周5先放 毒撚又贏

有冇其他消息

毛主席又贏

消息：週五唔會放鬆限聚令

仲係2人

ya 有得出街打邊爐囉

唔係話 唔做全民檢測就唔放寬限檯令咩?
而家我就支持 陳恥護士，睇下邊個瀨野先.....

兩個人照樣打邊爐

第四波爆發

同邊個打

你 同戸妖

即刻book位

有冇興趣一齊 612

又同病毒傾掂數到9點先出黎

3人 ban

唔好啦 我想要外賣discount wo

限兩人一抬不如唔撚開好過，打邊爐果d任食應該廢事開，蝕埋人工食材

戲院都有限度服務

隔開楚囉

會唔會一陣出黎又炒車

啊戶坐地下

一齊坐公園

無第四波點令港豬 DNA 送中
而家安排定隔返一頭半個月就爆，差唔多嫁啦

林鄭中計

毒撚或成為最大贏家

仲有恐懼撚

唔阻你兩個撐枱腳

唔做你哋之間嘅第三者

為咗你嘅幸福

…

性福就有

仲有冇屍殺半島

咁我更加唔應該阻

想睇

rip

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

wtf 點揾到

我都唔阻佢地啦

到

撇s